原來家有囍事個家明表哥係袁文傑 :O

「家明表哥」、「婉君表妹」在劇中設定為表姑媽與常騷的初戀情人，兩對佳偶終於在父母的壽宴上重聚，但電影中導演巧妙的安排，讓「家明表哥」、「婉君表妹」透過鏡位的安排從未露臉，更讓觀眾有種搔不到癢處的感覺。究竟娘娘腔常騷喜歡的女人、與男人婆表姑媽暗戀的男人長什麼樣子呢？近日導演黃百鳴曝光了24年前的劇照，一解影迷的疑惑。

根據周星馳影迷會「星樂園」的資訊，在最新一期的《東周刊》中，導演黃百鳴特別拿出陳年的劇照，「家明表哥」、「婉君表妹」事隔24年總算露出廬山真面目。根據報導指出，飾演家明的為外表高大英俊的袁文傑，而身材火辣的婉君表妹則仍未曝光真實姓名。除此之外，黃百鳴日前也透露將《家有囍事》再度搬上大螢幕，並加入7分鐘從未曝光過的片段，讓許多影迷非常期待再度進入戲院重溫經典。

唔怪得之個cam永遠影唔到毛舜君同表哥啦
身高差咁大

飲奶啦！

睇唔到張相

飲奶啦

真係唔講唔知

袁文傑 家明 婉君之男友（並無正面鏡頭）
李雅賢 婉君 家明之女友（並無正面鏡頭）
另一角色:介紹程大嫂做卡拉OK伴唱的同事

from wiki